[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [597]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

會長bot

垃圾驚 1001都無人搶

拖咁耐咪又係早放成粒鐘

Lm

有喵好笑

早放可以去玩

返屋企玩ps4

下星期三實有野開

1001都無人搶 執得

CCC
等拎BB等左好耐

早

如果下星期復刻ccc，好大機會復刻完開完白情卡池後就2.4

炒撚jor牙叶佢啦

戒課

G持

唔知今次戒課大聯盟可以撐幾耐

我戒到孽狗放秘書狐出黎

戒到殺狐, CBA , 新LL

永不課金

我上次講完到而家都未破戒

即係今日就要破戒

戒到村正

呢到最唔可信就係戒課呢2個字

戒課大聯盟

戒一日唔係戒牙

自最後一次女武神pu以來 未課過
垃圾老二引唔到我課既

留名

戒左2個月

課金同戒J一樣
邊有咁易

戒j難好多

點戒j

戒到村正up

懲人節做到隻狗咁，收工瞓一陣又要再返工

mo chin點抽 不抽了

MELT 都唔抽?

聽住先

你比錢我抽牙？

用呼符咪得

用利是錢

200石bo5

十香油王黎
身家多過我地啲qp

唔知復刻ccc會唔會開埋個預熱pool 想抽嫁王

咪屈

冇屈

日日食狗飯行路返工先有錢課金

狗飯 想做十香隻狗

尋晚先同師匠出街食飯

十香會食埋你啲飯

朝早起左一陣身再訓到岩岩先落床食早餐既感覺真係好

午餐都食完

岩岩先食早餐

一日食2餐
開心

練緊一日食一餐去到兩日食一餐

可以
其餘時間訓左佢

窮人要返工 打理業務 做功課

試下光合作用吸收能量

空氣波 不了

光合作用都要有光先做到...

試下練仙

本來唔想抽, 見到呢張圖就課咗金抽

佢係笑緊我毒到變綠色🤢

綠色健康啊

屌你地老母!

我屌你老婆

放電擊屋1/7白貞
$1000
RAH 藍呆 &燈箱
$1800
全新日版 hobbymax 1/8尼祿
$800
有意pm

笑4

Cls

尼祿都賣
1000蚊放白貞咁抵得諗

賣老婆

因為我食炒買左隻限定版
多左隻普通版咪放
我無錢交卡數

洗唔洗比咗我果筆咸書數你先
雖然應該唔夠你比min pay

出埋運費先收

終於upload左桂井

周防院

如果係尼祿屋啲人應該會反而要求一定要面交

poor push

尼痴掉轉話返我地太樣衰唔面交就有

好悶

就快執 等多陣

唔會 你幫襯我會感激你

阿比旅裝實體化

全裸圍裙先係王道

部ps4成日自動熄機 我的媽啊

換PRO

我諗都係時候換

等ps5

換左PRO 先...
邊玩邊等

岩pro先

200萬分0禮

打完0禮

agger

唔好啊

我講我自己

好快有人同你一樣

收嗲啦

唔批准

你講完我都驚

依到你話事?? 咁撚串 我屌你老母啊 我直接對你講

又mk fight

批准 快撚D屌我埋我老豆 唔屌我屌撚到你冚家富貴丫

最後層樓點
是咪冇供到

新年流流人人有禮跌 我唔批准有人冇禮跌

禮可以唔跌
5唔可以唔bo

我從來唔會起po講私人野 你是咪認錯人

LA YAU CHIN

都打完
仲跌禮黎做乜

你收爹先啦又唔係同你講嘢

成個水塘俾你抽乾

卡面咁靚唔係唔突牙

臭閪7pack 1隻我宜家唔撚要呀

抽咩水塘

想買

但我家陣明刀明槍屌撚緊你丫
好學唔學學撚埋D細蚊仔野

牛肉丸咁正架咩??

冇野 我開埋包萬里望先

最近大家都幾重火氣喎，日日鬧交嘅

有錢供樓

邊個笑9 10香就同佢做忌

咁惡仲咩

小朋友 EQ低

我地鍵戰勇武派 可不是鬧著玩的

如果我知佢係邊個我一定唔敢串佢

冇入黎1日d人惡左咁多

好似冇人笑我

都唔識你係邊個 你咪慢慢抽

懲人節完咗要放番啲負能量出黎

邊個敢笑9巨巨啊，唔驚俾人買起咩

大佬屋企缺唔缺隻狗，識叫，識刷fgo, 識自己去廁所

我細佬黎

F5咗幾日八婆twitter仲係無新三限同sf合作既料

唔準駁嘴

ok

又撚狗成功

真 比人抽水不嬲未試過嬲
條友想屌我又唔撚直接屌 講埋d咩小學先聽到既咩唔係同你講收爹
就無名火起 示範比佢睇咩叫直接屌

ccc bo唔bo5殺生院呢

禾連bo1都唔想

抽MELT啦

之前好彩3packs bo1左，應該無錢追bo2-5，睇緣分

經過謹慎的考慮，我認為殺生院是非常值得一抽的

boss510510 2
1樓 今天 19:52

我們有個群商討一下，覺得殺生院不抽不行啊，公車變私車。你看，她設定是全人類愛的對象，全民女神。但是被從者化後約定了不能收信徒，也就是說只有master能艹她。當著所有信徒的面艹女神，臥槽這不比什麼都刺激？我忽然好興奮啊！哪怕是禁慾系的玩法也是非常的頗費。仔細想想這種女人簡直是棒的不行，而且而且，現在抽了不也是禁慾系玩法麼？本子裡經常看到的那種碧池不得不忍著，下身已經飢渴的不行渾身顫抖卻只能忍著，滿眼春意看著你然後又冷酷的放置PLAY，我覺得殺生院這個真的太棒了！簡直是完美的發洩bitch系角色魅力的角色！
說起來有點下流，想到這裡的時候我勃——
剛剛想到的，這裡再加一下
各位，我們要仔細想想嘛，放置PLAY是不是特別讓人興奮？你讓我跟殺生院互相抗衡，我覺得放置play的快感能讓我笑到最後
殺生院這娘們不是說看他人開心她就能高潮麼？
那我他媽的看你沒法高潮我就開心啊！
這就是殺生院高潮悖論！

難以置信，2019仲有人未有melt

小薯唔敢出聲了

又5 rich到

街霸了

真

即使你將架巴士私有化，變成自己嘅私家車都好，都改變唔到佢本質係巴士依一樣嘢

田中理惠 抽!!

得我可以渣

成個月無5啦

宜家又開始驚佢又搞事，出隻10pack寶1既4星出黎撚狗

抽埋啲難用角做乜

單機遊戲是但啦，人設>強度

我話難用咋
冇話廢

我冇話佢廢，我係話睇人設決定先

醫生啊

難用=廢

又準備loop多次，咁惡做咩

難用唔緊要, 卡面實用就OK

原文係咁惡仲乜野
我地搞錯左

打丁

金句點可以搞錯

咁惡仲乜野

愈打愈空虛

街霸好似好勁

盲撚左？

兩個問號啊，盲撚左？？

強化邊隻4星C

睇過原文未牙清

屌 愛迪生..我冇
熜GAME

愛迪獅

未啊禾新會然

點解騎黑傻咁慘
點慘
我懷疑自己已經單機緊
我話個強度
1次魔放點攞嚟用
次次都抽中啲5*難用角
上次妖尼姑又係
我認我係強度控
認真
你要強度真係唔好抽
又要抽又要嫌隻野廢
咁惡仲乜野?
有話廢咩?
難用呀, 見唔見到呀?盲撚左???

愛迪獅開技全隊charge1

敗北者又輸

都係無用

唔知4週年會唔會有寶解

唔係單體咩

仲以為有C閃強化

c狐咪重好

好應景
而家愛迪獅都有得減cd

我個心好撚痛
冇抽愛迪獅 拎少兩粒石

係喎屌，眼殘

盲撚左？？？

講到抽佢唔洗用石咁

黑貞隊可能有用
減1cd姐係冇左1round空窗期
隻野本身又可以產星

垃圾

2019年仲黑貞隊
快快趣絆10留佢係屋企煮飯算啦

從來無上過場

賣左二十幾隻愛迪獅
自己身一隻都無
拎少兩粒石

垃圾唔會存在係任何隊
無論係GAME同現實都係垃圾

岩呀

愛迪獅除左寶具自帶bgm之外真係無咩用

黑貞

駁吾到

愛迪生現實又真係幾仆街

所以我見一次賣一次

抽都抽唔到

只會升女

fgo唔玩老婆有咩意思

賣左隻孔同梅未

未

屌你xcom是咪玩尻我，97%打miss都算，貼面100%都可以剩1滴

愛迪生

咩都升 除左愛迪生

南丁 想要

BTW
有隱藏真名既職得返CEO

竟然係隱藏真名入面最勁果隻4星強化

係喎
台主又話今次強化一定有隻隱藏真名既

兩條友係巴士大大聲討論fgo
不停stella 大英雄
祝你地快d去歐洲

毒到我唔敢開出來刷

所以咪話隻狂係CEO

咪笑鳩我啦

sor

有聲

你老母閪又係到笑毒撚

有乜問題
你話有人公眾場合講好想屌蘿莉就話啫
講下FGO都唔得

成車靜 全程局聽
Faker fucker
Wtf

我熱愛fsf都唔比

再嘈我就講月姬魔夜 睇下邊條仆街笑到最後

跟幕間出防守/保命 技能

敢公開討論毒野既人已經好少
唔好攻擊佢地啦

佢兩個自稱練度好低
肯定唔係你地

呢度班友最興架

我練度都好低

你啱
對比你地我練度也很低

我啲圖偷番黎，其實我無玩

我...是一個垃圾

唔會話唔係！

傻閪

收爹啦 又唔係同你講野

話時話套野21號上
但仲未有得買飛既
利申: 搶唔撚到前賣

小學雞抽水狗

唔清楚，正常應該開始賣

你好似雞泡魚咁撩一撩就爆 唔抽你抽邊個

C3有得賣

準備去CW準特典D

*搶

屌你老母臭叶狗唔係buff 示巴係buff隻獅子

邊個爆呢唔知
係呀好好玩啊
係人都知你跟紅頂白
邊個呢期出位啲就痴邊個

竟然唔係ufo

作埋d野我都唔明你想點
我爆係覺得條友好柒 撩交嘈又講句唔係同你講 自小學後都未聽過
你叫人收爹就得 我屌你就唔得?

如果你覺得十香出位我就癡佢就真係好笑
癡佢有乜著數 原來真係有妄想症

唉唉叔 開緊會冇睇咩事

又嘈交 不如捉zmc出黎屌屌佢

唔知乜事又嘈一餐

zmc屌你呀

原來佢覺得我一開始quote你係癡你(刷鞋)
佢先屌我
佢依家講
我真係黑人問號

追追先

加份討論都分到刷唔刷鞋？

仔都生埋

你屌完我都冇屌你
以為大聲連回就得？
同我講就同我講啦 條友？
我講嘅唔係第一日嘅事
連燈啲記錄又唔會Del

FGO無搞作 搞到啲人嘈交 最衰都係牙孽

所以我咪括號囉 我估炸
如果癡一個出左位既人 緊係我做下把 如果唔係刷鞋 我諗唔到點癡一個紅人 所以我咪話佢妄想 我都唔知癡人有乜好處

孽狗

原來嘈緊之前既野

今晚開台玩METRO, 有冇人會黎睇

食埋個飯, 應該10點咁上下會開

新宿黑貞

我一路都屌緊你 條友咪係你囉 一定要句句都講天草條契弟架咩??
你咪講下我痴住邊d紅人 同埋痴住佢地為乜囉??

幾時出跳舞靈衣

槍驚?

點解你會有大學生唔比拎利是觀點

原來我上po係為左黐金糠 邊個紅就跟邊個
我自己都唔知

見新年假膠下炸

長髮版無咁正
短髮版

有冇勇者買左jump force

短髮正d

FTS GAME, 又係核戰後世界

黑貞咩頭都正

fallout d fd

咪搞禾zmc

又喺度偷換概念
無人認同你係咪就唔識講嘢
每次有咩大單野就走出嚟抽一兩句
你針住我呢點冇用㗎喎
無人有興趣知你同邊個做朋友

訓左成日

叫埋電姆 4p ok?

我都想訓
開完會好撚攰

人工高係辛苦啲

好想偷開TAMAMO支酒黎飲

我回某啲字眼就咁敏感
身有屎呀

想飲TAMAMO d乳汁

幾時先捨得放埋新宿黑呆出黎

屌啦5點先call開會話要我去
上到去仲叫我幫手講
一d準備都冇

成日諗埋D咸濕野

英文爆肚

腦細開大會

屌你老母mhw隻鹿精咁撚難打

19年6月 可能要食炒價

我都唔明你覺得d乜柒 咪問下人點睇囉
我又真係唔撚知我幾時變抽水專員
同埋痴上左位既人
你又話連登有記錄 你咪cap黎睇下囉
仲有大單野講兩句又叫抽水 咁真係唔撚洗上網講野

英文易d
頭先要講支那文

學吹屎眼咪得

次次有親事神父就出現

傻閪係幾敏感 試過你唔quote我 又係到傻閪
我都一路諗唔知幾時踩親你條尾
原來只不過真係妄想症 又咩跟紅頂白痴紅人 咩事都要抽人水 自己係到ff

邊度咸濕

咁朝早有人抽我水 我係咪又要等機會屌柒佢/抽番佢水??

社長畫長頭髮好怪，好似短頭髮髮形夾硬畫長d頭髮咁

乳汁好飲喎

長頭髮個段同短頭髮好唔同

佢d蜜汁仲好飲

有冇試過人體白松露

想比tamamo顏騎

沖完涼 條尾揸出黎既甘露先係最正

想比妖尼姑騎

輪住黎騎我,唔洗急

打到執柒都未300萬分

黑木耳

會死

近排學左個新詞 火山型陰道

輪住插你就差唔多

牙福蘭陵王德翁插我都OK,其他不了

點解 未睇劇情

反皮黑鮑再加大量毛

都係忍唔住入左
但我冇弓凜得槍凜

我要插阿福

深溝型正d 一線鮑

識波喎海溝型

臨時工水準係咁上下

原來叫海溝型

插馬眼？

黑貞光頭我都ok

觸媒

啱啱爬完文 妖尼姑

屁眼

收島風聽日有料

希望ccc復刻

終於跌禮，畢業了。

屌你老母

你自己努力d刷啦！on9

刷到幾分跌?

354萬

佢唔跌一定係我冇刷

Rich牙

七千蚊買一對鞋

想像唔到

課十單益葉狗好過

我著開白飯魚
唔敢想像

1199 ja

唔係usd咩

richhhhhhhh

連十香都話ruch，應該真係好貴

你抽隻寶5都唔止呢個價usd
更何況你有幾隻

十幾pack夠2隻bo5了

好撚難聽

教會嗰d呢度夠幾隻bo5添

5星1%守恆定律

屌你老母！

期待靈衣

希望出泳裝bb

夏天咪出左

係喎

如果出護士look就好

出=hea

Q版

G黎

而家見到剩係諗起馬撚

好淫

做乜學某巴打爆死就叫人做g

倒貼G,符都中

開台玩Metro Exodus

隻game同帝王基拿有乜關係

都係西伯利亞鐵路

我其實係overman fans

聽日幾點有風

1點半後

其實一D關係都無

anthem正到

等到22號先有得玩

自從玩左FGO
覺得好多野都好平

真,轉完劈數黎計乜都平

同fd玩住apex hea時間先

心唸:車,10幾劈,一次爆死都返哂來LA,買!最多下個月戒課金
月豬就係咁進入戒課金既周期

一早冇哂感覺

一早唔課 拎黎食仲好

.gun

Gun吾刀

課左幾多單

不要問了 算係正常機率 今次剩係抽兩隻 上年寶3左

正常機率應該都6pack

黑皮

5pack

有冇中其他野先

仲有隻千代女 btw呢5pack好多下十連都保底 真係禮裝go

合理既

發現而家成日都min pay 垃圾葉狗

就係要等到22號，所以先買隻metro黎玩啊

珍 早排抽19情人pool min pay不特止 仲要出埋啲9唔搭8嘅禮 活動禮都唔比件

平均2pack 1隻5星

蒼玉抽到傻都突唔爆一張

首op即刻響腦度出黎

唉

有冇人會中?

九pack先得一隻點睇

你老婆好正

睇黎都應該無人訂件呀比衫

巧貴
平時著開u記

比起呢到d潮童著果d已經好平

其實件衫睇落ok
不過睇返size好撚細件

睇黎巴打你兩米高

利伸矮肥
長度唔係問題，問題係膊頭到
佢寫得49cm真係爭好多

佢官網15x去到190 d人都著得唔錯
(有一兩個樣7)
如果真係超肥就無法
利申 肥毒 著到成個波咁

你肥毒係咩玩法

無腹肌=肥

大家來享用我的老婆吧

我生日個日會十連抽佢

享用完了

笑咩啊

笑下都唔比?

係

咁惡都有
電姆醒5返大晒牙?

批准！

係撚哂牙，唔服牙？

你撚晒定晒撚牙

好難捉摸呀

感覺有啲短
都係不了

高橋李依「私はどうしてもブケファラスを輝かせたい」

抬走下一個

通信環境が悪いのか高橋さんの端末性能が悪いのか戦闘画面が進まなくてぐだっています

2waveから進まなくなったんで中断して質問コーナーへw

高橋さんはマシュ、川澄さんはアルトリアで好きな礼装のイラストは？

川澄さん「アルトリアだとファーストサンライズ、マシュだとデンジャラスビースト」
高橋さん「アルトリアは足どりは軽やかに、マシュはカルデアアニバーサリー」

アフレコ現場での印象的なお話は？
川澄さん「バレンタインの収録が多かった」

纏めてアルトリアの収録する時に順番を決めて、リリィ→弓王→セイバー→オルタ→槍系→えっちゃん系とか

好似比鈴村太太多？

川澄14(白 藍*2 黑*3 槍*2 X*3 海盜*2 4仔)
真綾9(白貞*2 黑貞*2 幼貞 幼征 文西 式*2)

問卷結果
プレイヤーの年齢 ロンチから時間がたって少し高齢化

性別では女性の割合が少し増加

悶

プレイを始めた時期 3年以上前が22%ほど

個30.7%

慘被推坑

川澄綾子さん「バレンタイン収録の台本は14キャラ分ドンって渡されて、それ半分ですって言われて後からフォウくんのぶんドサッって渡されました」

2%人妖？

カルデアの夢火が使用されたサーヴァントのトップ5 1位孔明 2位マーリン 3位アーラシュ 4位ジャンヌオルタ（アヴェンジャー） 5位スカディ

大英雄

係喎有生放喎今日

男兒身女人心

差d訓晏左無得睇

頭3都過勞死

カルデアの夢火が使用されたサーヴァントのトップ5
1位孔明
2位マーリン
3位アーラシュ
4位ジャンヌオルタ（アヴェンジャー）
5位スカディ

望下其他4個，就知黑貞人氣幾高

無tamamo 代表要再buff

差隻c狐就係sup獨霸

黑貞好波

Tamamo 咁少人用

有冇link

FGO冬祭り熊本会場 キャスト&スタッフトークセッションにて発表。
カルデアボーイズコレクション2019開催決定！

会場で礼装公開！
「天草、ホームズ、巌窟王、ジャンヌオルタリリィ」
「新宿アサシン、シグルドの医療パロ礼装」

新宿アーチャーの霊衣公開。バーテンになってる！

黑貞刷火？

上次多謝教授嗰班是咪要抽抽了

ボーイズコレクションでストーリー付くの初めてじゃん！
Crazy9講嘅
白情今次有劇情，唔係淨抽

刷咩火
係俾絆11

幾時到tamamo有0e

sor睇錯

你就係黑幕

型到

打到就黎心臟病發

大英雄過勞死

不課金同意書

得愛德 有無隊可以抄下

有cba同尼托已經戒咗用阿爆
比佢抖下

等睇個半鐘後撕爛佢

撤資

GUEST TALK講左白情
即係一陣生放會講情人同白情中間果個EVENT

700石之內決勝負
沒有更多

都係ccc嫁啦

咁嘅話你一定要打完劇情先揀黎抽

係ccc的話神父又要返嚟吹奏Fgo了

劇情基本喺YouTube睇曬

有錢就all
冇就melt
有淨抽尼姑

U寶石姬 大總統武 艾爾武 木馬 木馬
Rx 正月木希 木魔 丁龍 蠻龍

一定係melt

抽比cba用

抽尼姑加新4星

又新4星

你有錢 所以係all

姐係無新4星就唔抽

今次skip左尼姑又冇得打丁了

要抽妖尼姑

做強盜廚

係CCC既話都係FOXTAIL果幾個?

我都打算係咁

寶2 melt就可以收工
上次妖尼姑抽咗

抽嚟開圖鑑

ccc唔復刻我就gg了

點解 省返筆錢唔好咩

似係退左場嘅Kingprotea

咁會開唔到圖鑑

雖然唔齊 但好過無
蠻龍追左兩劈都無 有少少想課返fgo算

我寶一就得
不過我要等摩西同阿基米德先認真出手

泳bb 係禾last隻課到齊既

係咪終於有2.3首歌聽

YS
仲有CM果首

等左好耐 之前果15秒已經覺得首歌唔差

我目標其實係有就得

開個預熱卡池先啦

幾點開始？

開波

沒蠻龍 玩rx如狗

課到中！

繃帶果隻？

李依黑絲

YS
Violet同Kasura fox tail仲有得表現

李依

黑c

珍
又唔係飛狗抽五星又唔係單追7星
三四劈實有

屌 唔好再引我喇 黎緊仲要7週年
中親鑽都係垃圾鑽 心很累 仲要一隻大獎都未中過

仲有街霸

梅林

唉屌 350蚊得8下
仲要經常性金色

[img]圖片網址[/img]

坐低左睇唔到

圓桌組同織田家

已經完全變成呆毛

FGO關連PROJECT

件tee好撚柒

連現實活動都係復刻

7章

凜g

rin

GRin

個樣有啲老

想屌

下次7章情報係2月25 美國event果陣

再下次係3月AJ

講完關連

風

葉狗

葉

來了

CCC

ccc

CCC 終於都等到

屎屎屎

頭先果下全場歡呼

十香

叶種一到店，po內所有的人便都看着他笑

葉和華

Feel到有巨頭要破產了

人黎，將十香份不課金同意書撕爛佢

慳返

一陣m記加大慶祝

BB2倍經

復刻完好有新活動

睇埋隻4星先講

巨頭表示寶5晒 又要養生

CCC
又要肝

Thanks 葉daddy😭

唔知有咩用

有無新角

復刻完白情活動，之後2.4

EXTRA關連照舊加DROP

一等又要等半年以上架啦
最強扳機都唔抽 有排你痛

白情都叫活動

MELT改模

唔改模都放出黎展示

咪改左囉柒頭

sor眼殘

發雞盲

最大分別好似係ex
其他都係加咗特效咁

死啦我認唔到個寶改左d 咩

改EFFECT
埋身果下綠卡改晒
EX改左

未有的咪有用

無錢
追唔追melt寶好

寶2咪算

追，今次唔追就有排先有得追

無錢你又點追

追

新野呢

新沙煩？

應該同沖田信長一樣，無郁過寶

就係要追一下升寶二

以上

竟然無新沙煩

笑死

問題係fgo又想抽pad又想抽 矛錢

冇啦？

撚狗

話左慳返

無新野,垃圾

以上 ???

無咩特別

實係收埋左

仲好，淨低3個都夠去一個EVENT

幼文西裝

又要刷綠膠

又唔夠膠了

有冇講會唔會出ccc預熱pool 嫁王

小文西禮

我都唔知有咩分別

新QP禮裝

無

出多十張都未用得晒D膠

好波！

垃圾到

下次幾時

太好啦，CCC 白情 1600萬連埋
成個月都唔洗抽卡，終卡有得回氣

送幼聞西未

冬祭4場完晒

說好的pu3 cba呢

反葉大聯盟係邊，我想入會

台主燈走左

比台豬燈走咗

孽狗再次用行動證明自己 垃圾終究是垃圾

逃生門唔可以成日開

可以安心休息等シータ all in

台服打完冇耐又打多次

可以留錢課pad

又可以等狐狸

十香又要開台

今個月有錢食飯唔洗捱肚餓了

復刻唔洗抽 回氣

白情相關無野講？

白情冇新角咩
仲諗住出村正

白情出教授靈衣，即係PICK教授無新野
舊閃珀修斯留起等打B6嘅蒼銀EVENT
CCC無加到sakuraV3個是但一個
等FOX TAIL完出EVENT

村正

Foxtail tamamo 0e

白情開兩個pool 一個教授 一個新角 我覺得會咁

台主又燈

我都好想可以快啲復刻唔洗抽

教授靈衣有冇圖？返緊工冇得睇live

覺得係時候搵個伴買樓結婚

成個咸川咁

我想佢出返 熱砂禮裝比我抽
果時新入坑，邊知咩係好，咩係唔好

勁係勁，但都唔會用

抽住先啦

有冇人可以答我點解葉狗可以咁垃圾

珍 突滿左一張 好似剩係落過一次場
講真而家9成都寶石 虛數/50np禮架啦

第2次快樂天失樂園大戰

@失智卿
係時候寶五力架

.....如果唔係啲蝶真係認唔出係教授，差啲以為係新角色走個廚房佬出黎

我用返零四圖算

同意

唔可以再課咁多

(BTW,都叫半上岸啦，FGO)

呢個風格我反而ok 不過睇下佢係咪就咁用呢張立繪當新靈基圖 而家啲靈衣好冇誠意 畫多張靈基圖都唔肯

失智

美版漂白

高難失智
上次tiger鯨貞nobu隊哂三劃咒都贏唔到

又驚俾人話racist?

話說如果無換新禮裝，巨巨會唔會del我

無計，D左膠太煩
但漂完係好睇D

700石all in or nothing

諗起會員力架

呢度已經無乜人會打錢

如何有效刷綠膠

巨巨 d qp爆曬仲打黎做乜

抽邊隻
melt定尼姑

4pack allin

melt

如果尼姑寶解，點都係抽尼姑。
但無咩可能啦 ，已經有np 50%,
仲要寶解埋，下三職AOE食哂屎

解硬
要同之後果日嘅安徒生砌COMBO

撕未？

你想撕定燒

唔撕
今次係得咁多
抽完冇就算

你意志唔得堅定

mo chin

我都諗緊抽唔抽好， melt得bo 1

抽

明明呢排少打丁，點解都會眼朦睇錯野

D盤嘅數量

油王

其實改圖黎，個逗號無左黑邊，個8字上半內膽都無左黑邊
好難會得咁少綠膠金膠

好正

由非洲變番中東佬

Melt新舊比較

台煮眼利

逐個pixel chec

打得J多睇唔清
寶具改咗啲泡泡?

係，d泡泡清左

Qp關終於可以二百萬一埸

無左幾億，打返幾億先

無新角就不用抽

帶埋舊個張文西禮會唔會多啲錢加成

唔夠綠膠

會

上年嘅情人節

7000盤得2金膠

又可以玩梅林南丁磨殺生院

今次有60可以用melt極速收殺生院皮

可唔可以順手開神話禮裝0e

加埋BB鎖卡

ccc 巧似係醉多石既活動

常駐架？慢慢換

應該有限期?

有73日限期，原來已經有得換

cls 出小文西禮裝

又un

un爆

屌緊

CCC
又要懷念 太易玩了.JPG

CCC

我的寶5失陷點⋯⋯

CCC果陣扶他仲係fgo post大哥

ys 你仲係注目新星

神父當年果句我好想笑仲歷歷在目

真心屈

一切撚狗既開始

你返生定迥光反照

星之古戰場

哇屌
真係CCC

跑完數未

貝奧莽夫

再唔buff可以直情del咗佢了

貝奧武夫招技 2樣都得1TURN

台主今日燈走左CBA pool, CCC追加4*同CEO強化
有咩感想

養左佢咁耐終於都buff

midterm先黎推咁多活動玩死人

無鬼用 一啲150rank既氣勢都無

昔日嘅反gbf大將軍已經不復存在

好有愛 抽完未升過

幫自己慳錢，再拉埋你地陪葬

慘過翻工

最好佢燈走埋殺生院寶解，變做莉莉絲寶解

係咪又要每日打幾千萬分

聽講係講緊每日1億

g chi

真係唔撚跌禮

各位手足 有冇啲催眠系嘅咸濕game推介下

冥刻學園算唔算催眠

每日三千五百萬姐 我呢邊最低要求

Search下先 呢排想搵啲畫風靚劇情又唔差嘅催眠類玩下

文西lily

終於有得拎BB
差仲殺CSOR

今集JOJO睇到咸左

神父農咗幾耐先追到進度？

希望出新角等台豬一齊抽到破產

龍小姐

三至四個月 仲要係未追到

點解你有咁多時間

拉上補下

弱者先冇時間

好難會有，我都仲未有術龍娘。
免費角復刻左一次，好難說服老玩家第3次

希望在明天

儲定金膠啦

出個新活動有新角換既同時
都可以加入舊既活動角亂入同比新玩家換
咁就照顧哂新舊玩家
但睇死葉狗唔識咁做

1000綠膠1隻，支持啊。
5金膠1隻就狗都唔屌

好撚忙

笑乜撚野

你唔好比橋佢撚你

失敗卿幾時幫幫手

貝奧咁樣算用得未

有我 不了

有冇人知2技星數有冇多到定同本身一樣
連狂化都得e-
真係冇乜優點

同意

真愛先會用

不嬲都用得

都係廢廢地

活動Bb 當年棄驚中 唯一一隻無既活動角

secret係melt

不過無人用

隻手指

我偷圖

melt真係好正

金閃三技係咪打完幕間先識加np?

打晒咪知
反正一定要打晒

唔記得左開團

唔想再食餅 想淨收張卡

你好鐘意睇人ham咁

淨係鍾意睇小刑喊 tamamo喊到好淒涼睇到心痛 但呢張因為同扎比子先

不嬲都係開完卡就dum晒d餅佢

請同事食

無同事無朋輩

拎去餵雀

「誰のメガネ（サングラス）？」

對上次買啲餅仲未dum

最多都係食一兩塊 甜到d糖唔洗錢咁

明明有朱古力味,硬係死出cream

間唔鐘食一兩夠is ok

每日食一塊餅
一個月肥左3磅
減左3個月

好撚慘 冇白猫

885

去到今時今日，得返me 仲未見彩虹

好多野要開訂

呢度大把人冇

dnf呢隻辣殺驚

終於打完300萬分

Skip住過咪見唔到

冇呀屌你

尼祿巴新個套餅幾時到

3月頭

fortnite搵咁多既?

どでかコースター 其實係咩黎
卡紙一張

有5張布姐活動禮裝
合左佢好定分開用好？
仲差銀棋未換

你玩左2年幾仲問埋d咁嘅野

我諗我就嚟會棄game
連續兩個活動無打

早棄早超生

呢排係悶啲嘅 今年情人唔係多左語音都唔想玩 係咁復刻 下個活動又係復刻

垃圾FGO又要拎GBF黎做話題

情人節活動復刻？
黑人問號

依張禮裝比白貞用有冇得諗

直接用宇宙稜鏡好過

哈哈大笑

好雞肋
產星又唔多
回np得3%...
如果變5星產4粒星回np4%應該好好多

CCC有難度關試下0 buff隊is ok
總算叫做有小小野可以消磨時間

屌你老尾葉狗
出親新活動禮裝淨係送四張打一張
復刻又咁叻

兩句嚟 只係想話唔係多左語音好難有動力將全部英靈啲朱古力再攞多次 同埋上個+下個活動都係復刻 真係悶左

都係垃圾

咁又係

我只係知隻驚好chur呀

新手係chur啲，巨投都係瞓住過

隻驚最刺激moment係課金抽野

有冇講2.4先定白情先

CCC去到3月頭

開2星期就塞多個1600萬DL係白情之前
開3星期就直連白情

台灣FF ge屁槍

啲仔好正

佢cos其他好似正啲

等處一逆的飲醉

香港人

港女

香港coser嚟講 我覺得小銀幾正

香港人不了，形住有種G味

睇硬照都出晒事

個樣好怪

重裝甲

今次睇屁股咋

不了

300左未

我都未跌...
不過打左200萬ONLY

諗住260萬拎完金狗就收手

叶狗真係狗
唔識做人

唔跌禮裝都有負皮

今年d新活動都冇咩期望

葉狗條仆街出d野慢到好似intel擠牙膏咁

邊個負皮me